「要人」科大人係時候攞返屬於自己嘅嘢！

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

支那仔已經開始吹雞叫人投票，我哋都唔可以輸俾佢哋

一定要joyce fu做返學生校董

pish

科大人投票

推

推！

done

以班友仔性格，肯定又要搞到最後一日

Push

要推

I voted

you

nds做緊野

nds動員緊

我就唔撚投了
重選仲要處講到恩賜咁
咪比支那人做乜鳩校董囉
更顯呢個所謂選舉之不公義

On9仔

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

lm

無point到得一句謾罵
你答我個乜鳩學生校董有咩作為
咪比個大陸仔贏囉
突顯校方點樣偏私支那學生
打壓本地學生
到時我地大肆宣傳 根本仲好
最重要係唔可以成啖屎都食
重選本身已經不公

同意唔投Joyce FU
重點係Joyce 根本就唔係黃
投佢不如投德國佬

其實投大陸仔真係可以突顯屎維點樣偏私
倒不如等大陸仔贏左 之後屌屎維

分化撚早晨

咁五區公投呢？
9up就過主啦

邊度唔係黃？
你講左先

一句扣帽子
咩point都無駁到
白痴仔

你答我個乜鳩學生校董有咩作為
-> The Council is the supreme governing and executive body of the University.

校董會係成個學校既最高決策機關，放棄左一席就放棄左權力，容忍學校打壓本地學生，俾支那蛆上要曝光做乜？

校董會詳情就係下面條link:

我地就一樣野都唔俾支那蛆拎到，有咩問題？我地要贏，無論點都要贏，無論用咩方法都要贏，我地唔可以放棄任何權力，有仗要打，有權要奪，咁簡單都冇明？

睇你條撚屌出膠post就知你條柒頭係分化撚，有講錯咩？

In Joyce Fu, We trust!

投票啦

Done,

1. 六點唱歌根本就冇出現（只係校董會點票果日黎過一次
2. 作为校董會Student in attendance 冇用過依個身份為5大訴求同埋屎維垃圾決定出過聲
3. 自己話自己已經唔係SU ExCo （12月份封調查電郵寫到明

偷換概念啦你
問你選個一席學生校董有咩作為
你就答校董會
咩嘢權力曝光率你自己講出嚟有無笑
事實係呢一席只係花瓶
無權力改變d咩嘢
更重要係, 我地舊年投撚咗票
係校方打壓本地學生聲音輸打贏要 要重選
應該用呢樣揭穿佢偏私大陸學生嘅醜陋
唔係扮睇唔到再動員人投票
呢啖屎你都食得落咁2014都應該袋住先

開膠po就等於分化撚
如果所謂團結就係好似你咁不分是非黑白
咁我寧願做"分化撚"
比你有權位公職 同支那共產黨唔會有分別

支蛆出現了
「為」字都唔識打？
支那蛆扮咩香港人？

露晒底啦
你係支那狗定係熱狗白兵呀？

梳 兩者根本冇分別

push

6點唱國歌，之前日日都有咁濟
支那仔想玩分化？學下上面條P牌傻鳩啦

P牌都要留名

咁唔係應該再動員投票咩？
番屋企教下面隻支那蛆寫正體字先啦

科大人投票！上次贏到，今次都要贏呀

上次贏到就要繼續贏

校董選舉都有白票撚

分化撚黎
上次贏到點解唔繼續贏？真心諗唔透

笑咗
如果今次你地又贏
然後校方又話要重選, 咁你點?再投?
又分化撚 你同共匪扣反革命帽子有咩分別

學生校董同校董會冇關係
權力曝光率有乜咁好笑？SU正名中國武漢肺炎就已經係個好例子
定係你想放棄文宣戰 等白兵帶領冇裝武裝起義
明知校方打壓本地學生聲音 於是叫人唔好投 等本地生更加冇得發聲
應該用呢樣揭穿佢偏私大陸學生嘅醜陋 <-呢樣嘢成間大灣區蚪大都知啦 然後呢？

啲心態真係好熱狗
理解唔到點解明明同一間u 諗嘢可以咁on9

所以就乾脆唔撚投
Genius
反正政府會dq本土
乾脆投民建聯

依家問你一席學生校董有咩權力改變到啲咩
用個類比, 一個AO改變到啲咩
你答我政府嘅權力點點點

都算
重點係唔能夠接受重選呀嘛
依啖明知係屎點食得落
杯葛佢就係要話比人知你唔接受
就係要打文宣戰進行更激烈嘅抗爭
如果成間科大都知上次正式選舉就唔會贏咁少

我無叫人投大陸侯選人 咪屈
答我啦
如果今次你地又贏
然後校方又話要重選, 咁你點?再投?
我就答你問題 梗係唔撚投 梗係要要杯葛啦
最低限度至少要擺出唔接受重選嘅姿態啦
如果贏咗要重選都接受到
咁一半直選產生嘅立法會都無咩不義啦
2014應該袋住先

符佩瑩
符佩瑩
符佩瑩

用返你個例子嚟答你
一個AO如果夠膽公開講政府已死 其實好大獲（正如戴耀廷講法治已死）
白票就同台灣當初退出UN一樣咁on9

有啲嘢唔到你唔接受
唔係你杯葛就得 只要NDS夠合法投票數
UST個朵就會被代表 被支持止暴制亂
而你所謂嘅文宣戰 都會直接收一半皮

我唔明有咩好答你
你個前設係假如我地再贏，校方就一定會重選
我都唔明你點解咁肯定佢一定會重選
我地係可以集體杯葛既
不過咁咪大陸仔贏囉

上面果隻P牌仔睇黎唔知咩係五區公投
按你咁講，立會洗閪投咩，讓曬d位出黎俾保蝗狗咪得

你一係on9，一係唔明權力有幾重要。依家支那就卡住立法會，令到立法會變成佢實施暴政既endorsement，你係咪鳩到咁都睇唔到？

如果民選校董真係唔重要，支那蛆就唔會出盡奶力去谷啦，你當支那辦係on9?

我地要光明正大咁輸定係用盡辦法去贏？
你鳩完就好番去同屎維報到

白票黨小試牛刀

共產黨最叻就係控制少數精英去操縱大部分蟻民
睇下支那點搞WHO就知

白票黨=分化撚
上面隻P牌傻鳩幫手confirm呢件事

All in Joyce Fu

多你一票好多
In Joyce Fu, We trust
大家記得校董選舉投俾2號候選人 Joyce Fu 符佩瑩

樓上條傻鳩收嗲啦屌你老母 話咩因為重選就射落海 屌你都廢鳩事

我話撚知joyce fu係唔係黃 我淨係唔要隻支那賤種贏

學校要重投幾多次 我就投足幾多次joyce fu

同埋你條傻鳩唔好咁天真啦 真係諗住俾條支那仔贏就反映到選舉不公?
外人只會覺得係joyce fu 過氣無人支持咋

顯示個制度極度不公義，然後就沒有然後了

淨係顯示不公係冇撚用架
你知我知獨眼龍都知不公，咁又點？
淋奠同屎維一樣用盡打壓權only

選自己人入去有咩權都執先係正路

上面我問
如果今次你地又贏
然後校方又話要重選, 咁你點?再投?
我仲想問多樣
如果今次你地輸咗
然後校方無話要重選, 咁你哋點?接唔接受結果?
根本重選就係潘朵拉盒子
本來反對杯葛係最好應對方法 依家已經遲咗

咁到時再杯葛
國共談判果陣，毛匪都未有夠guts話「唔應承我既要求就唔撚傾」，更何況我地係劣勢，爭取任何一種權力先係正路

主動放權俾人係咩玩法？

鳩撚夠啦，番去奶屎維屎眼啦

我諗除咗盲人（甚至盲嘅都有眼睇）個制度嘅不公。

淨係高呼理想又有咩用

呢一席入到去有咩用？就算做唔到改變，都係放個人入去收情報

你咁鐘意揭露，就更加需要有個人入去聽，有咩都可以出黎講

你比個支那仔入去就討論點打壓local都冇人可以踢爆

一句到尾
你條P牌分化撚平時出膠post就咁勤力，一去到投票就不了

仲唔係分化撚咁係咩？弱智定傻鳩？

你杯完有咩實際用途，除咗畀你打飛機用

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

一人票撐符董

輸咗就大條道理被班支那人霸埋學生校董個位

Step 1: 杯葛，然後落選
Step 2: 開始被打壓
Step 3: 喊曬口話自己被打壓
Step 4: 對家表示who fucking cares？

按制度選出黎既結果你冇辦法推翻，然後對家用盡方法打壓你又冇辦法還擊。簡稱prepare nothing and hope for the worst.

就算選出黎既代表可以做到既有限，都總好過個位比左其他人，然後搵手段搞local學生。

科大人投票

係咪有人希望佢當選

洗zoom chatroom

上面隻P牌狗肯應機未

科大人唔希望佢當選 就入嚟投票

科大學生校董投票要人

屌你專業少少得唔得 咁快露底無糧出架

P牌狗唔見左？

屌你老母五毛狗
講得六點唱國歌冇出現過就知你五毛啦

推推

好

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

記得 記得 記得
投票 投票 投票

多你一票好多

堆

要投

牙龜去咗邊

大家一定要投票
今次投票就係同學校講，無論點都好，香港學生就係撐香港學生，科大咪再以為奶共就可以當香港學生無到，支持香港抗爭既人一定唔會輸

科大人生性
一樣野都唔可以輸

科大學生上次贏到，唔好俾人今次偷雞

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

大家記得洗zoom chatroom、洗whatsapp、洗TG、洗post

幫手係科大post推

我們只投2號符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

投票呀！！！！！

我們只投2號符佩瑩
拒絕中共傀儡入侵科大

科大人拒絕沉淪
我們只投2號符佩瑩
拒絕中共傀儡入侵科大

俾中共代理人贏到：香港學生淪為劣等公民，一切資源俾支那操縱，到時一唔妥中國人，香港學生食得屎

俾香港人贏到：香港學生仲有一線生機

拒絕中共黨員入侵科大
拒絕中共勢力操縱校園

撐你哋

路過幫推

正呀喂

想睇大陸仔輸打贏要個柒樣

有熱狗五毛入黎搞事
大家千祈咪撚信佢地

偽黃？當日將軍澳遊行前既科大集會就係Joyce Fu做MC，咁都叫偽黃？

熱狗五毛為左搞鳩所有反抗力量，無所不用其極

只投2號符佩瑩

幫推...聽日deadline

goop班人都cls

科大豬Assemble

幫推

有手足講得好岩
今次hack 科大編委只係試下水溫，下次就搞立法會參選人

投票呀
唔想係科大做地底泥就同我投票

點解咁都可以有白票L

pt master係咪無份投

有學生證就投得？

投票！

推呀 之前排咁長龍都投 宜家唔係唔投呀

沒

投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號

推啦

聽日總動員告急

nds動員緊
科大人投票
科大人投票
科大人投票

屌呢個Post上唔到熱門？

Done

推，光復香港 時代革命

試下
試左冇壞

投票 投票 投票

光復科大
票投2號

我們只撐2號符佩瑩

推post 推post 推post 推post

推俾科大人睇.......今日截止

科大不嬲支那大學 守港大中大已夠

cls
多左資源俾支那蛆係好事咩？

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

push!

科豬做野

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！
2020 科大要嬴
票投2號 支持2號
全力支持香港人

科大冇人care 由一開始就全部支那

推
推你老母咁推

赤匪黨員 盧普生罪名
1. 作為中共黨員滲透科大，達致分而治之
2. 聲援香港警察血腥鎮壓
3. 意圖剝奪校園師生共治的平衡
4. 包庇暴力中國學生
5. 無視香港學生被中國學暴力對待，惡人先告狀
6. 充當對抗香港民主化的橋頭堡
7. 動用中聯辦機器為其宣傳助選

光復科大 驅逐共匪

請投票支持2號符佩瑩

踢走共匪 你我有責
票投2號 拒絕赤化

2號
2號
2號
2號
2號

巴你咁認真答條on9，仲咩宣傳屎維偏幫大陸仔，人地咪投票都贏咗你，咪同錫金公投一樣囉，呀錫金仲係緊印度既一部份

邊個黃既唔投票對唔對得住周同學呀

終於見返個正常p牌

有既on9仔真科大之恥

就算投幾多次都要投，比中國仔入到佢就唔得

推上熱門

pusg

推呀！

push push push

push push

推推推推推推推推

今次投票就係同學校講，無論點都好，香港學生就係撐香港學生，科大咪再以為奶共就可以當香港學生無到，支持香港抗爭既人一定唔會輸

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩螢

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

Forwarded from 科大文宣台
[留意殘體]

#讀者投稿
#花生呢我要花生
#扮哂嘢其實有私心
#FYI講緊呀勞生

当初第一份政纲写着要minimize gap between PGS and HKPFS
其实就是Victor自己拿到了HKPFS想给自己涨工资而已
辛辛苦苦搞到了HKPFS才发现完全不是那麽一回事
PGS年年涨几百，HKPFS停在一个月二万都不知多少年了
心里郁闷才决定要跳出来选校董

投！投佢老母！

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

今晚2359係deadline啦
快點投票

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也
只投香港人 只撐香港人

票投2號

push
push
push
push
push

只投香港人 只撐香港人